Shell_Bot *** Remote via IRC.

***Il est nécessaire de prendre deux minutes pour paramétrer à sa convenance les variables!! ;)***

'.h' et '.?' pour afficher cet aide.
'.wd' pour connaitre le répertoire courrant.
'.go somewhere' pour se déplacer dans l'arborescence.
'.bye shell_Bot' pour quitter.
Précéder les autres commandes par un '.' celles disponnibles sont celles du shell par défaut.